見到香港教車師傅牌個制度咁撚樣我就打消去考車既念頭

個個都串過馬撚咁,

嚴格把關係好,

但冇競爭之下令到佢班仆街做少你一個又唔肉赤,

你比錢佢袋佢又覺得係應份,

心情唔好就肥你,

心情好就傾個電話先教你.

靚女學徒就直情摸住手仔教.

樣衰既就野都少講兩句,你問佢佢答埋d含糊答案.

轉軚轉幾多下佢又唔講,剩係一味同你講''轉多d''.

轉太多又屌鳩你,轉太少又屌鳩你.

正式宣佈教車師傅同倫敦金一樣全家應該被車撞撚死.

你咪唔好考囉 搭巴士啦死毒撚

教車師傅點樣可以肥到你 求賜教

樓主肯答我未

轉個灣轉幾下真係好難教你

泊停扭軚係應該講。
扭盡2圈半
回2圈，慢慢再回返半圈。
我考中型貨車個司傅又係多D多D。乜嘢叫多D呀?

去駕駛學院囉

咪唔駛受佢地氣

應該個學員肥左個師傅要寫報告
同佢既學生要有一定合格率唔係就釘牌

跟本好多都仆街黎
早幾年學車，屌佢老母第一堂條仆街問我幾時考，寫低埋喺記事簿。
我就5月考嘅，條仆街4月幾有日揭簿講左句"原來你5月考，唔記得左天~你寫信去運輸署申請延期啦"

有次我去到又一村嗰邊見到條撚樣架車喺路邊，佢就唔撚知去左邊，好有趣地車門竟然開到，打電話又無人聽，過左半個鐘條撚樣返黎話去左疴屎
仲話做乜唔自己揸住先，結果我嗰日個半鐘380變左45分鐘380蚊。
屌佢老母，叫我去入油，我揸車佢就望撚住部電話

條匙插左係車

好彩你冇揸

無計，發好少牌

似係政府有心令唔好咁多人考牌

呢d就係我討厭泛民原因

永遠只係爭拗政治問題

民生事項從來無提議

只係識叫政府派多錢比老人家窮人

教畜都有人吹奏

有駕院唔揀去野雞

駕院又貴又廢

我嗰下開過車門睇下條撚樣喺唔喺裏面，後尾先知條撚樣匙都無掹走。
收我380一次俾架古蹟我揸，上斜都會死火嗰隻

屌佢老母架車無油又唔撚入左先

唔明樓主屌啲咩
有街外師傅有學院師傅都叫冇競爭
學院師傅不知幾好心機教
考牌又唔係教車條友考你講咩肥唔肥呀九唔撚搭八

我都係 第一堂都未開始上堂就問我打算加幾多個鐘
我味話我冇打算加鐘
佢老味即刻西晒面
勁串咁話咁你要有心理準備要重考
屌 我都未開始學就咁同我講 冇撚野丫

教車師傅串？你見過考官未

為大家著想，你真係唔好學

咁唔好學啦

心情唔好就肥你??

你了解下個制度先啦
睇來你唔應該學車!!

呢句真，收得貴就梗左，d 呀sir玩手機嘅有，望街邊d女嘅有，夜晚學訓撚埋嘅都有，好彩搵左街師傅補鐘，由頭講到落尾，先pass到

利申 巴

我個師傅都唔理我 由我自己舞
操控架車我又唔覺有幾難
係一路揸一路問佢d 交通規則
第時無人陪有咩注意
佢就一唔碌手機一路up

我都問過扭軚扭幾多
到真係識果時先 知
屌啦星 點答你呀
左扭94 度呀

屌你老味教車師傅，態度差又冇心教，好彩最後一剔pass，唔使再對住你條仆街

教車師傅超過一半都係仆街嫁啦
如果唔想貼錢買難受,咪去教院學左佢算
到有牌既時候先操返車啦,起碼唔洗受氣

會唔會係你毒得滯

咁撚樣叫有競爭？
個個有車牌既都可以教/考師傅牌就真係有競爭啦
到時垃圾師傅一定生存唔到
依家咁都叫有競爭你真係食開屎

咁係你個師傅唔識教啫

報駕院你可以投訴佢（但幾有用自己心照，好過無）

師傅準時開工收工 未試過早收遲開玩電話

去廁所學左咁多個鐘都係一次

但最弊係次次唔同師傅

個個教法標準都有少少唔同

咁多EQ 低又無sense 既人學車，真係好撚彩d 師傅屌走你地

邊係唔理

只不過係不論建制泛民都只係想令教車班仆街更大叫價力

無錯

好多教車師傅其實唔識教
只係借架車俾你用咁上下

唔係keep住上網睇下教車youtube先去學我諗冇可能1 take pass

所以永遠搵個最平ge就算

你揀智專咪同一個師傅
起碼學院D師傅都準時 玩手機 同訓教問題都唔算太嚴重

學車係要靠自己架啦 洗唔洗揸住手仔教你地揸

我果間無依樣野
就算有 都唔會揀
因為都無預到咁既情況
不過克服到既

幫兇在此

屌其實唔係問題 呃鐘先係問題囉好冇

開名啦

最好有埋野飲
冬天冷氣一定要夠凍
熱天暖氣一定要夠

加埋點對點接送
屋企樓下上車
學完送我去MK行街

咁你又見過未？

龍師傅

屌佢老母 來澳洲睇吓d教車師傅 個個好脾氣 好服務 好耐性 再睇吓香港 哇屌你老母 一堂幾舊水去俾人屌 咁大個仔咪見過顧客咁低賤

我都係識個陣就覺得
轉彎扭軚扭幾多呢個問題真係好難答
又要睇車速 又要睇時機
都係要舞多d 架車拎感覺
最多都係答到扭幾多圈就係轉到盡

係呀 咁咪去外國學囉
又要比錢又要受氣

自己揸車屎又瀨人

想問下唔出教車牌嘅原因
係咪運輸處覺得香港市區交通繁忙
太多學車嚮街上面行會影響交通暢順？

如果係咁
大家覺得香港邊度可以開拓新嘅考場路線？
例如將軍澳馬鞍山青衣？

你運氣唔好咋掛？我學車個師傅不知幾好人，有講有笑

但教我果個師傅好好人喎 ……

我果個師傅好人

轉個彎扭幾多下都要教你真係唔好學好過
條條路個個彎都唔同
你帶住佢出街呀？

樓主自己弱智係到賴人搵藉口

出街搵師父真係睇好唔好彩
我自己就兩✅先成功
第一個師傅hea到一上車就訓到差唔多落車
d野我唔問佢就唔會講，以為我會識咁
剩係識同我吹水，但係就好少講教車上既野比我知
去到最後考試先臨尾揸一次比我睇，叫我跟足佢
第二個就好好多，因為佢岩岩考到個考車牌
做左師父冇耐，講曬考果條路有咩要注意，
平時自己揸車又要點，見到我d小毛病又會叫我改

識搵一定識高登首席教車師傅牛師傅

部車好易操作
學5堂都未識轉彎，建議唔好考
考試係考駕駛心態
MK通常要考多幾次
我師傅都係一路教一路同佢二奶傾電話

利申：棍波van 1take

其實香港咁細洗鬼咁多人學揸車，一係就為搵食，為興奮個d都係比有錢人玩下當奢侈品，窮撚學咩人去考車姐，買架二三手車係條街到做炸彈有咩謂，係比得起咁既錢出入搭的士仲方便

為興趣*

我有朋友肥左 睇返報告話佢冇顧及他人感受

揸車都要講感覺
如果真係無果種感覺不如唔好揸
同埋部部車唔同
唔通巴士轉幾個圈
你私家車又咁樣轉咩

你開隻GT 都無教你個彎禁幾多下啦
就算叫你扭4下你 3下ok 到時又串柒柒話個師傅廢姐

講得岩啦 我就係澳洲學 香港學車 我不如掉錢落海

咪係，從未專登數轉幾個圈，白痴開車咩

都遇過d好嘅，有心教

屌你老母咪撚揸車出街害人啦
祝你一世都考唔到

泊車扭幾多下係會講, 但都要睇情況啦
你扭到歪晒又照跟咩

考個陣俾阿sir踩brake到時你仲灰

絕對認同，想當年條老坑唔識解釋比我點做就發晒脾氣咁講嘢，所以我無介紹佢比人，雖然pass

考官先仆街

我前幾日考完
泊完車靚靚仔仔準備出發
個睇場同埋我師傳睇住我走
一波起步唔夠三秒個官即踩brake
我呆左望住佢問佢咩事
佢話我冇回軑差d撞，叫我扭一圈死軑再行
扭完，一開車佢先知我原來已經回晒馱
佢柒左即閪面唔出聲

之後完晒成個路試，途中咩問題都冇
但佢因為一開始個下肥我
逼佢踩brake同太接近物體兩個tick

咁我師傳之後問我當時發生咩事
因為佢睇住我比人踩
佢係出面睇係咩問題都未，冇物體同架車係扭直晒
見我冇理頭扭死軑，就覺得唔對路
我咪話唔知個官係食左忽得定香港腳發作踩brake
個師傳聽晒成件事後即刻屌個官

如果考車有車cam一定會好好多

黎緊報左
未pass 筆試
都唔知點搵師傅好
希望求神搵到個好態度又教得好

你識唔識分教車師傅同考牌官？

點同你講轉幾多?
呢d自己判斷架喎

可唔可以講吓你地幾耐先feel到要扭幾多軚？

推

一睇就知驕生慣養裙腳生受唔到氣

係街肥7次快過你係駕院肥1次攞到牌
仲平d添

d教車佬成日都係咁樣呃鐘

係你學車時做d唔係學車既野

亂咁教

20分鐘最多

你話揸車洗唔洗天份，我覺得一開始要，天份少哋嘅咪努力啲學囉

諗返起第一堂，仆街，個師傅點我上龍翔道行 嚇撚死

彎字咁寫就好易教你
不過你咁都學唔識戴真係好叻叻

啱呀
大中小學制度呢個位做得好

唔掂都俾你pass 出街炒車你仲灰呀

阿sir 講得岩, 重考俾錢時間好少事, 好過你渣車唔熟出街撞死人

扭有幾難, 但扭得太入/ 太出, 前後左右有無車 or 人要點扭
依D 真係要經驗同直覺, 教都教唔倒咁多

轉灣要扭幾多下軚邊有得講比你聽
車速,扭軚速度,車身同車軚方向都會影響扭軚既幅度
扭多左咪回, 扭少左咪扭多d囉
我學車個陣都冇問過師傅d咁on9既問題

啱呀 最好唔好學車
馬路少啲車 香港人人愛呀
利申 有揸車

你訓撚醒未

岩呀
又唔見做野比老細屌
會屌番老細

正一門口狗

以前喺駕院學啲阿sir 係 hea hea 地，但係態度係好架喎，有講有笑

屌你老母個死老野？ 跟過佢架車又臭講野又九唔撚搭八 又係到講電話

教車師傅係on9
但係扭幾多個圈係你方向感問題 個個彎都唔同 唔通你記晒佢

當年學車第二堂就feel到要點做
其實架架車都唔同
個個灣都唔同
每次入條線位都有唔同

好老實講，揸車呢啲要自己摸索。學車有個師傅係側邊，有事佢起碼可以dup停你。

學老電而家如果波out少不免要自己損手爛腳，但做多兩次自己就摸索到。

你有無教佢點回post 呀, 唔教人點回你呀

應該係同一個啦咁
記錯我考路試時間話我無出聲，我話第一日已經講左叫條仆街查簿
條仆街竟然叫我自己寫信申請推後個期

你都痴L線嘅學院班人幾撚pro, 唔啱去office轉又唔洗搞咩手續
你係都要貪平出街搵師傅水平參差怪得邊個
我食開屎都一take pass呀你吹咩

嚇撚死
以為講緊我跟個個龍師傅
明明勁好人，同埋認真教
好彩見到巴打你話死老野
咁一定唔係佢

你講呢堆野同有無競爭係完全唔關事
依家講緊個問題成個教車市場競爭嚴重不足
政府又唔發牌 都唔知做乜撚

冇競爭冇監管冇制度
難怪早早就考到牌既私人教車全部發晒達 番工當興趣 睇下馬經屌下學生又一日
收費又唔透明 聯手抬高學車價錢
租車費 = 海鮮價 有時仲要學生一次過交足十堂錢 中左伏都冇得退
p.s. 唔否認有好師傅 不過大部份都係仆街

完全冇興趣去學車, 做乜嘢要畀錢受氣 ?
香港又交通方便, 根本都唔使揸車

垃圾師傅又教唔到野
學生就算合格出到黎都可能影響馬路安全

咁我真係唔多明你講乜
我由始至終都係講緊街車同學院之間有競爭
係你自己離題

無論政府發幾多牌比幾多師傅入行
都一定有害群之馬
我只係話學院啲師傅比較有保障，起碼教我嗰個係

你搵唔到個有心教有耐性有料嘅師傅係你嘅問題，你冇心搵政府發多啲牌你更加搵唔到，你要屌政府與我無關，我講嘅野同你想表達嘅野都唔同，唔該你唔好亂叫人食屎

有足夠競爭既話害群之馬會自然淘汰
我pass左好耐 只係睇唔過眼垃圾政府乜都唔做

駕院雖然貴但最少唔會中伏先
時間一定足 考個日仲早少少有堂俾你熱身

成班垃圾嘈乜
又要受氣 不如咪撚學
學來做乜 學完一年渣果1,2次

咁又唔可以話全部人都唔得既
我學個陣跟個個街外師傅教得好好
1 take pass

樓主應該仲讀小學
係度扮大人想融入我地點知柒左

你望下的士佬再講啦廢柴
的士佬夠多人入行
服務質素點呀?
貼埋錢比你學好唔好

你老細夠日日當你奴隸咁用
你睇唔過眼 又唔屌佢?

一街咁撚多司機 考個牌有幾撚難
根本就係自己廢，不過都好，馬路少隻炸彈都係好事

問題係個制到

咪係 趕著拎個牌飛車咩
冇車渣更加唔知你急乜

咁教BAND 3 中學D老師咪要年年換一批

左邊直去嘅車踩盡油關我右轉乜撚事

返大陸揾佢教

拎隨街上車只見一次既的士司機同見10幾次既教車師傅比
腦殘講野係唔同d

將來你從事的物流業，就係咁的工作環境。師傅都係想你適應先，知未啊屌你老母。

咁點?
比你周街學車師傅
咪又係咁既下場

覺得比人屌完唔順氣
可以上大陸/去外國學完先番來
教師牌係唔加多d啦 吹呀
你咪去學囉

岩呀
EQ低 唔岩係香港渣車
比人推2推 又慢車行20玩鳩人
前面慢駛 又呠柒人 咪呢d

你考元朗都要跟駕院架啦
利申：駕院，元朗，有補鐘